癡媽根！香港果種凍 真係凍撚到入晒骨咁！

硬係有股寒氣浸透係四周
著幾多衫都覺得好寒

頂唔順要開暖爐

人如其名

啱啱放工
熱到出汗

好熱喎 熱到開緊風扇

On9 根本仲好熱 而家啲90後

開緊冷氣

痴撚線 又關90後咩事

用緊天然冷氣

輕輕鬆鬆

咪係
想當年班50，60後冬天都照游水落黎啦